黑警晌冇生命受威脅時開真鎗

佢捉住個白衫人，跟住開鎗射黑衫。

黑衫埋佢身伸手想搶槍喎

攤開隻手呀 屌你個閪腦

你話呀？

起底 五毛 blocked

搶你老母
邊隻眼見到
有冇警告

搶你老母

含撚啦你 佢手無寸鐵㗎

佢想救白衫人啊死五毛！

起底
五毛account

禁制令
禁止佩槍

唔使講咁多，你死全家

我地話屌你老母喎

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

後生冇武器 第一槍冇向天開 開槍前冇警告

自己衝埋去開槍正仆街

唔識用警棍先?對面無武器你拎槍出黎做乜?

手無寸鐵開真槍

......

千萬窮能
#153956

請記號碼

超突發— 西灣河青年中槍一刻慢鏡

單手捉住用力反抗暴徒

另一隻手拎住槍，係就黎比人搶槍一刻，改用棍黎制服？

咪咁睇少暴徒既無人性先得架，你點對得住勇母

話你想搶犯咪電光火石開槍囉

屌你老母啊 你自己玩單機啦on9 仔
你有冇人性架臭閪

呢幾槍你開架？

死開啦黑警

搶你老母呀？
搶你老母個臭西

未搶到點叫搶？

咁就要令到黑警有生命威脅

我見到你老母俾人屌緊wo，你仲得閒係度廢up?

好似捉人質咁

搶到先開槍？

《通例》亦列明：

1. 警務人員與市民接觸時，必須自律和克制。除非有絕對需要及沒有其他辦法可完成合法任務，否則不得使用武力。
2. 警務人員在使用武力前，須表明身分及在情況許可下盡量向對方發出警告，表明將使用何種武力和武力的程度。在可行範圍內，應盡量讓對方有機會服從警方命令，然後才可使用武力。
3. 使用武力的原則是，所使用的武力必須是為達到目的而須使用的最低程度武力；達到目的後，須立即停止使用。該等武力必須在當時情況下屬合理的。

睇清楚使用守則先講野啦五毛
最低武力=開槍？ 咁高一級係咩呀？
屌你老母死黑警

又一個5毛，block得

手都未伸出已經中槍啦
你經過見唔黑警嗰陣記得要綁住對手
郁一郁手指 一定係搶人支槍啦

搶你老母個西呀！

一開始就唔應該拎槍喇
睇熟PGO未啊啊sir
屌你老母

升左兩級武力

咪撚理條五毛
條交通狗無啦啦cool撚住人仲好意思叫人暴徒

眾係到講道理，你個腦真係裝屎

你畀人近距離掹槍指
下意識自衛都會撥啦

舉槍 -> 唔後退

以下事情必定發生 : 搶槍/甩槍(比人打到殘廢)

咁勇嘅，721兩個調轉頭行嫁wor

pish

一開始點解要拎槍？仲要用枝槍推人心口？

好多人伸手搶你老母個閪

屌你老母啊

你老母被狗屌 生咗你隻可憐蟲

We

我晌你老母 鎗你老母

Show Blocked User - 千萬窮能

唔覺佢想搶喎

推

On9?

如果堵路既結果係被開槍，我寧願殺警！

嘩 你都幾撚痴鳩線
佢手上乜撚都冇 仲攤哂手
點撚樣睇到佢想搶槍呀 戇鳩

根本係佢自己情緒失控

開3槍
後面咁多人
是但個中流彈都GG

手足冇任何武器喺手

我block咗條友 五毛嚟

唔好再講 有冇人想搶槍啦

根本由佢失控 拎槍再衝埋人度，擺明就係想合法殺人！

尋晚又一城有便衣打鬥都未出真槍
你睇今朝度度都用真槍指住人，明顯係有 order 咁做

你都ON閪9 , 仚家剷啦屌你老母

要幾無人性先講得出呢句！
#黑警死全家
#支持黑警都係幫兇

含撚仆街死啦你

連登真係勁撚多五毛

有無人起埋呢件藍衫拍手掌的士佬出來

你幾時有見過人攤大手板搶槍？
你戇鳩定智障

本能反應，係檔槍唔係搶槍

黑衫堅係無攻擊意識

你係咪有精神病
所以搞到你有幻覺
我哋呢度冇人見到喎

佢第一下mon槍已經錯啦

set RB都要被人開鎗，仲有咩要顧慮？

搶你老母槍阿仆街狗
點睇都係勸緊佢放低槍
你生對眼出黎唔撚用on9

食屎啦你

屌你老母臭閪，真係好撚多黑警開假ac，搶你老母咩

癲撚過721
真槍指市民 無威脅開槍

條友5毛，神早block 左， block la

你係green object?

幾似劫匪脅持人質開槍，應該平時做開

《導正歪風》不要說“唔搶槍”，試說“根本唔應該帶槍”

喺9月尾，件事仲未升溫到宜家咁已經講過，全世界無一個先進國家係會允許警察喺處理大型群眾活動時帶槍，嗰陣仲可以靠禁制令去限制對方行動，而且係有理有據，你地唔聽就自己承受返個惡果

慢鏡自己睇啦

又一隻畜牲，屌你老母

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
仲要幫手諗人地制服後打頭往死裡打有冇必要
仲要幫手諗開鎗理由合唔合警例
仲要幫手諗亂搞傷者有冇常識

個魔警想殺人喎

手無寸鐵

屌你老母個爛臭閪
就算你講既野成立 係咪一定要真槍射上半身？
射腳唔撚得？好撚明顯就係想殺人啦 你盲撚左？
屌你老母閪 我block左你好撚柒耐
但你真係好撚on9 忍唔住覆你條傻閪
你出世個陣肯撚定係比老母個閪夾到個頭 焗到腦缺氧先會搞到你今時今日咁撚弱智
所以我唔會怪你 一切都係你老母扑野既錯

有狗棍唔用，直接用槍，仆街

你老母俾狗屌喎

搶你老母啊，你全家生cancer準備死啊

平時每個post都過百負評，梗係多

屌埋你老母添呀

你全家死得好慘啊

我屌你老母死全家呀

屌你都廢事

屌你老母呀你咁撚仆街嘅人全家死哂剩低你個死賤種再百病纏身然後落地獄呀

勇無真係0智力

曱甴平 曱近平 習曱甴 習曱平
警甴 狗甴

班畜牲隨意開槍射殺市民，人神共憤！

班狗就話已經殺人殺麻木曬姐
林鄭呢？佢睇完一啲感覺都冇？

又一隻

手握生殺大權

屌你老母攞屎眼睇嘢？個腦比狗搶撚咗？

盲就咪撚上連登啦死五毛

撥開叫搶？

屌你老母

你自己睇真D

佢成個行動係脅持白衫人，成個賊咁

Good morning sir

賤種五毛 死黑警 屌你老母

呢d死垃圾，生少佐個腦